林子善係絕世顧家男 買樓贈父母幫阿哥上車

林子善在《果欄中的江湖大嫂》中飾演的馮光輝(蓆仔)心地善良又有情有義，現實中林子善亦係個顧家好男人，早年在大坑開設龍鳳冰室，為經營好餐廳一直親力親為，唔止咁！子善都係好愛錫家人，慳埋嘅錢買樓安頓父母，子善之後也曾經借老婆本助胞兄買樓上車。子善婚期將至，希望呢位顧家男都得到幸福啦！

撰文：東方新地｜圖片：新傳媒圖片庫、林子善FB

《果欄》林子善 係娛圈顧家男
林子善在屯門屋邨長大，16歲跟周星馳入行，在《喜劇之王》飾演「洪爺」一角，少年得志，但後來周星馳同拍檔拆夥，林子善因此近三年完全冇工開、零收入，之後做過時裝店sales、夜場DJ，到08年獲黃子華引薦入無綫拍《奸人堅》，事業先開始好轉。2012年，林子善與拍檔夾份投資首間龍鳳冰室，至今已有四間分店。

林子善查看相片
林子善經營龍鳳冰室事事親力親為，分店愈開愈多。
更多
林子善查看相片
林子善話幫阿哥Kevin畀首期，係因為姪仔出世，所以佢想逼阿哥儲錢供樓，唔想佢再亂花錢。
更多
林子善話因為試過有兩年冇工開，當時生活好慘也曾經捱過，所以如今事業有起色，對未來嘅事佢會諗得更周詳：「依家要照顧老婆，要諗得更長遠，諗定之後兩年目標係咩，我要努力搵錢買樓，同太太組織家庭，因為之前買樓畀父母，又幫阿哥上車買樓，依家終於可以為自己打算吓！」

查看相片
買樓贈父母幫阿哥上車
原來林子善首次置業，係以零首期方式買入屯門豫豐花園一個200多萬元單位，佢將豫豐花園放租兩年，之後自住咗三年後放售，把賺到嘅錢買入屯門藍地一間三層高嘅村屋送畀父母居住，佢話當時樓價215萬元，畀咗六成首期，每月供款只需3,000多元，而佢自己就為咗睇住冰室嘅生意，租住緊大坑一個單位。

大佬必

?

睇佢結婚咁多圈中人去就知佢人緣好
仲未計圈外人 肯定係好重義氣果種朋友

財技幾勁

以前佢係lala做dj打碟

唔知連登仔會搵咩藉口反呢

以前返工 見過佢 好有禮貌
唔該前唔該後

所以邊會供樓供足30年，升左自然賣

唔怪得黃子華番黎tvb拍戲
佢訪問喊到停唔到口
佢應該好感激佢

仲要冇咩讀過書... 人緣好到...

五毛D wade